其實屋企唔憂鹽唔憂米已經比好多人幸福

唔會有財政壓力，屋企人唔等你開飯
至少你讀緊大學既時候唔會逼你出去返工自己搵錢
可以想做自己鐘意做既野，追夢
鐘意讀書既，讀多幾年讀埋master又得
畢業唔想做野住，hea下，做下廢青打機，得閒返下part time又得
玩下音樂，同朋友夾下band，或者發掘下唔同興趣又得
咁樣唔係最完美既生活，但係已經比好多人幸福

係好幸福

啃老族

親戚係呢類屋企
而我唔係

唔洗你讀書時自己搵錢自己洗已經贏人成條街

身邊家境比較差既同學父母：咁大個仔讀緊大學仲要問屋企攞錢？自己出去返工搵錢洗啦

自己父母：你作為一個學生，最大既責任就係要讀好d書，供書教學比錢你至少直到你大學畢業係我地既責任

親身經歷嚟，好感動

咁梗係

有咩慘撚得過返緊工都比老豆老母屌同哦

我係
我知我好幸福
所以仲未揾到工我都好內疚

你老母老母想唔想收多個契仔？
利申 讀HD都要被迫返工分擔學費

但我寧願自己出去賺錢
都唔想老母不停強迫我做自己唔想做嘅事

俾完家用都冇左一截